NBA成功將香港帶上國際戰線 連South Park都發聲

直線抽擊支共 Winnie the Pooh

補link

好撚正

southpark 真係好撚正

Respect

pushhhh

Xi doesn’t look just like Winnie the Pooh at all

痴撚線 佢地仲要前幾日出咗一集叫"Band In China"
串鳩啲人為咗大陸市場舔共

咪係應該係south park個時機 無敵抽 disneyland 同nba為左奶共
咩standard 咩9都可以就大陸
之後正正無敵預言

South Park people have got guts! Unlike other money-craving fellows...sign..

please use english thank you

respect

We too love money more than freedom and democracy!

We good?

好撚好笑

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

靚抽
如果south park 有集講香港就好囉

Please use English or other language instead of Cantonese to spread the information

其實係south park發咗聲先